女仔鍾意咩高度嘅男仔 絲打入

165/170/175/180up/高過自己就ok

高過自己10cm 啦

利申163cm

起馬175up

對唔住囉屌你哋老母

高過我就得

利申 174絲

而家係咪要歧視我呢啲矮撚

嘩
完全唔買得高踭鞋

係咪指D銀紙可以疊到咩高度?

170啦
最靚仔

平頭的話, 女人會顯得比較高
174仲想著高踭鞋, 要搵190 嫁喇

理想180不過現實係有175都好
利申170

175以上啦

女仔普通樣就有得揀

姐係半個頭係咪kiss嘅時候啱啱好

女仔咁高真係唔睇好

巴打幾高

高過我就得
最好170up啦
不過前提要佢個膊頭要高過同闊過我膊頭
接受唔到男仔高過我係因為個頭長過我 （比例好怪

利申165

女仔黎講你都好高下

高我10cm
利伸170
但而家個男朋友同我差唔多高
但係佢靚仔所以都係樣重要啲

膊頭橫真係嘅型 但膊頭橫身高唔高好樣衰

174 175
男朋友174岩岩好 有身材
着衫幾好睇我覺得 雖然佢成日話自己毒撚

嘩 有冇咁多絲打170啊 上面已經有兩三個

佢幾多kg

180

178-185

我178 60kg 之前番工比好多女仔話係佢地想要ge標準身形，但我唔大隻，瘦底，膊頭都橫

175

個頭長過你啫係點馬面？

你自己幾高先

唔洗好高，但起碼180

香港女仔的確唔中意大舊
但更多178港男勁瘦

高過自己10-15cm

你自己又幾高

60呀 太瘦啦佢
成日比多啲野佢食 等佢肥啲

唔通鐘意170以下咩, 問黎都哂氣

食你會瘦

岩阿，其實唔洗話練到太大隻，中等就再加分，所以開學就番學日日操埋佢

181-183cm

你講乜聽唔明

男仔冇180都係殘疾人士

最少都175 180左右perfect

178 60kg排骨黎喎

60唔算瘦啦 太大隻比例反而會好怪

上個女朋友180, 我175

170cm ok?

高過我就得

係呀 我幾中意佢咁樣
但係我覺得有啲肌肉會健康啲

起碼要65啦

米八

你有咩

自己165

178，但對方唔鍾意我著高跟鞋。
181 ，個個攬落去 個高度幾舒服。
186，比人攬住好心動。

男友182 靚仔
利申自己152 好有安全感

180up啦

利申：174cm

170-175，gut 高腳可以錫到啱啱好 最好肥仔/大隻仔，好攬啲
利申160

起碼 180
180以下

175or above
係鍾意可以男仔攬到自己包到實一實 抬高頭少少就望到 gut高隻腳少少就錫到 令我小鳥依人咁嘅感覺 唔鍾意太瘦 有肉好攬好多

180up嘅我望到呢個po好開心

同你一樣身高差男朋友185自己155
成日要鄂高頭望佢有啲辛苦但都好鍾意

起碼兩米啦 乜而家啲女咁低要求

175 up
1.93極限

高過我就得
其實基本上嗰個都高過我
利申 159

180up

160up都ok
利申169絲

你185但柒頭

高10cm
利申165

女仔高先好睇

唔睇身高
因為我好撚矮，是但執條仔都高我15cm以上
睇樣同性格

呢個po到底有幾多個真絲

自己男朋友嘅高度

所以身型都要正常囉

真係識過一個男仔個膊頭係接近平排嘅矮過我
但佢又高過我少少，個頭蘿蔔咁囉，又好大肚腩
個比例好

我174
揾唔到仔

我

斬左雙腳囉

幾高

米八幾

係 好鍾意比佢攬攬
頸痛好認同有時仲要聽唔到對方講野

你應該搵162

175-185
利申絲156

最理想係180+

識人178 55kg

173cm up
利申158cm高

咁點解係172？ 係因為有班矮仔得167 168就話自己係米七 而多數話有173反而係170 左右

我得163 可以嗎

所以咪A0囉

巴打 唔介意你矮過佢咩？

無論咩高度嘅女仔都鍾意高嘅男仔
170以下果啲侏儒就算啦

180up 不過唔好瘦底
肥肥地都幾好

175-185
同過180up嘅男仔一齊真係翻唔到轉頭 好撚正
利申我162 男朋友180 成日等緊燈過馬路個陣都會挨係佢膊頭

180 up 起碼

樣 身材底者性格問題姐

180以上

175
利申160 男朋友179-180，望佢有D辛苦，不過攬個位幾正（佢有胸肌🙈🤤）

>173 就ok
因為想高過老豆 sor for on9
利申 167

冇米8都唔溝你啦

Sad but true

識有啲fd 172-174 睇落有178up

理想係咪高半高頭

揾翻哈比人啦
香港地都唔少150嘅女仔

175up

個個都要米8

170嘅表示點同啲小鳥依人爭

C-D

有feel 平嘅都要

生到姚明咁款幾高都無用啦
咪又係高衰

其實睇落唔多覺，因為我頭細膊比較高。不過高過我都唔介意嘅，鍾意對方就得

最少170

小妹得155
但女仔同男仔點同
唔係話要求高
但男仔要求180真係基本，已經唔係講緊要185個啲

講到有得揀咁

178

有feel 矮嘅都要

10個講180下都係會要180上，無得揀咪180下囉

大波靚女咪有得簡

正常樣女仔一定有得揀

後生嘅豬扒都會以為自己有得揀而吊高嚟賣

香港黎架呢度 佢唔洗以為

呀...係喎

175-184都ok

高過自己 即係175
利申返先藍字絲

難聽過粗口

米7都是矮仔

最低限度173 再矮啲真係唔會考慮

點解寧捨要173做最低

163我都唔算好矮姐

因爲上一個男朋友係173

感覺保護唔到人⋯

我練大隻 我練

如果操得大隻呢

支持你練 練大隻 同埋上進 有愛心
仍然會吸引到女仔

係咪架

175以上

唔好瘦到碌柴咁就得

頂我都覺

我得15x, 男仔有170已經ok

8成都係巴打
連登絲邊有咁多
Gay味重

174-176
利申 矮到仆街另一半太高會變電燈柱掛老鼠箱

冇人中意
幾高都係ff

係咪正常樣女仔先

同絲打一樣得155
我要求低少少178就夠

小弟173,想搵個165cm女友,算唔算高要求?

拍拖前鍾意啲高嘅男仔 至少178cm up
但而家嘅男朋友得170cm 我都好愛佢
有feel重要啲

最好175 up
利申自己167 男朋友182

唔高 啱啱好添

我覺得起碼170up
男朋友184
落雨冇帶遮可以匿係佢外套入面
佢就攬住我一齊跑走避雨

你幾高？

158

180-185
利申絲160

179.9得唔得？

我都係178
我諗我好啱你
絲打有冇興趣

起碼3米

+1

挨落去係心口

咁身高差成25-30cm
Ching你要15x先有得搞

160要求咁高

可能人地靚女+大波

170或以上啦 我164 搞唔掂

係

其實視乎你kiss邊個嘴姐
可以男仔細粒到kiss你妹妹陰舌

170啦 夢寐以求
利申161

220呀

勁多啊

我165，搵個175以上就岩

理想女朋友163左右

申 180a0

180up 唔好瘦

170以上就得

利申 153

大把選擇啦呢個高度男仔，適合就好

我女 172
鍾意185 以上既男人
不過宜家男朋友168
但唔介意

180入黎打個飛機先

你有條件既咩高度都係假 有既係你揀人唔係人揀你 得啲冇能力既人先會用高度打飛機 此post已完

我161
接受到同我平頭
但有得揀就鍾意175-180左右

利申男友得174

差1cm姐

試過180未

唔知啲男仔所謂正常樣係點樣

三個邊個最愛/合適？

起碼五官端正

利申173cm

170 or 以上就夠啦
利申160 識過180嘅 真係太高啦
170~175kiss就啱啱好吉高少少腳 好正

坐底要有170先 接受唔到冇170嘅男仔但對於180up嘅男仔又冇興趣

299啱啱好

但命運成日都令我迷惑
中意親嘅都唔中意自己
生得正常又點

你幾高

178up

矮過我都ok，對我好 & 唔洗生仔就得

利申：168, ex 矮過我 3cm

算幾高喇

有資格要求180

其實係 呢啲野冇得強求

緣份聽天由命，做好本分Ok

有時自己唔爭取就冇架啦

我要求都幾低 高過自己就得 155up

9成都得

起碼高我10cm喇好鐘意着高踭鞋所以最好高dd

我163 ok?

180up 會唔會太高

高妹

唔係

好高

180up 先好

生得高又點 樣柒咪又係要收皮
利申 米八柒頭

174-175

我有 6吋

係啲高撚成日用高度打飛機
180以上大晒咩
咪又係睇樣同個人係點

又係D樣衰柒76幅射毒撚高佬溝唔到女打飛機POST

呢個真

160

最好178 up 啦⋯⋯我165 高

我有興趣wo

高既柒頭，定矮既靚仔？

高

至少170
雖然我得153

sor

攬住時到個男仔心口位置最perfect

個時唔係香港好多鬼佬都米8,米9,我都唔知點解會追佢可能我都係鍾意高妹

我得169但係比我生到180都係柒頭毒撚一名

咁樣有啲差太遠
講野會辛苦

170
巴打你下下都問番人有幾高
你有幾高啊

我覺得啱啱好到下巴就最正

我同初戀男友大約係咁
我頭頂到佢下巴，企係度面挨住心口

相差27cm
我覺得有點多

一定係樣行先嘅，高佬易得靚仔難求
如果諗住結婚生仔都會諗遺傳靚樣比下一代啦
下一代身高都可能後天補救到，但樣衰真係靠整容啦
呢個世界生存樣靚著數好多㗎

t me Hugo1991

27cm 你點頂到下巴啊 一個頭先20cm

頭頂差不多頂到啦
佢個頭大卦

我161
同個177既拍埋大約去到佢鼻至嘴
咁再多10cm咪下巴對落啲囉
差不多

我覺得男仔個嘴可以kiss到女仔額頭已經好正 唔使太多又唔會太少

呢個高度正啊

180 男仔基本身高

利申：175屍

161？你幾高？

我175 女仔158-163係我理想高度

逢親"絲打入"呢啲po, 最後覆嘅都係巴打多

會啊同埋本身唔鍾意太高嘅男仔

高妹有興趣

163

都差不多
個人覺得177-180岩岩好

睇落有177得唔得

186

咩叫睇落
梗係講緊除鞋度高既高度啦

咁你唔會冇啦啦叫你男朋友去度高比你睇架嘛

我男友唔知自己幾高
之前我真係喺佢屋企幫佢度
咁呢啲野都冇乜要呃丫
175咪175囉

有得揀梗係想高啲

咁都冇必要呃人既

唔係囉 係啲fd覺得我有177 178但我真係冇

咁咪講真話囉有咩問題
數字都有得呃架咩

男朋友180嘻嘻

我150 男友180
完美身高差

185up
冇嘅話唔使同我講野

Me180

係架，對我好岩feel就ok

佢成個身材比例都好好定偏瘦？
但高嘅鬼佬又未必揀咁高嘅華人

hi

唔瘦唔肥，比例都幾好，腩又冇，不過我屋企人同我啲friend 話佢好高大但依家見佢肥咗真係吃不消

咁其實佢做得model 喎。
我見親啲180高嘅女仔都係寒背，一係瘦到骨感、一係好大隻偏肥。

下，160唔得咩

點同

身高先補救唔到

175要搵190

任何高度嘅靚仔

男人無180 點算係男人

高過自己就得
最緊要IQ EQ高

有時係到諗 我同男朋友都算高 第時生左個b 唔知會唔會遺傳到高嘅基因呢 不過諗下好啦 邊夠擔係依個時勢生b

有機會後天做運動補救

140

起碼210

話係話有機會姐，好似9成都係基因，反而樣可以有變化

150

連登標準165

同自己相差10cm就啱啱好

樣可以點變化除咗整容

化妝各種，其實只要唔懶，起碼會做到乾淨整齊先

173絲表示高過我就得

女神都係173 我啱啱好180 個高度可以kiss到額頭就最正

7cm拍埋爭好少咋喎

其實係 佢著埋高踭鞋平排咁滯

如果要企係度錫額頭高度要相差一個頭

佢話女仔靠外表搵食好cheap, 所以對model 完全冇興趣依家讀緊PhD.....

可能要趷高少少隻腳 本身鐘意有返咁上下高既女仔 起碼要170up

男人唔通化妝咩！
好心唔好自己呃自己，如果樣衰就算點化都樣衰
跟著又將劣質基因遺傳到下一代，點解大陸人南韓人普遍都咁樣衰，就係劣等樣衰人種一代傳一代
然後就靠你所講化妝或整容遮住，但外間對佢哋樣柒嘅觀感有冇改變？？

我165 女朋友168
利申 靚仔

鍾意佢就咩都得

高過我就ok
不過應該好難唔高過我

利申158
男朋友170
佢送我返屋企都會錫我額頭goodbye kiss
個高度啱啱好

過170 但唔好高過180

香港人就是矮ge基因，當然真係樣太差就無得改變，我意思其實好多人，帶con，著靚d，保養好皮膚，起碼可以望落舒服，同埋高度係天生ga,唔好自欺欺人

身高大部分係先天決定，只要五官唔係太差，樣都有得救

I mean 唔好大細眼，個鼻歪左之類

邊有自己呃自己，客觀分析覺得矮仔更慘姐

同埋我點解要水你地，有打扮同無打扮可以好大分別

係就咁打扮下個樣就會變好睇既話 連登就冇咁多死毒撚樣衰高佬開依D POST打飛機啦 當你打扮成粒鐘變到韓仔 可能仲係樣衰衰果隻 咁D連登仔又會當依D係女人 笑撚死 好撚FAIL

你睇下果個迷你龍 以經唔係好樣衰果隻 每次見到佢張相睇下D留言都笑9佢 比佢樣衰既76連登仔大有人在 你話五官唔係太差，樣都有得救? 係咪指用照鏡睇到自己個樣做定義唔係太差果種

173或以上 但又唔好190 185咁高
利申得159

做咩講到1999

邊個係迷你龍？唔知你講咩？你駁緊咩

有得救唔係變左靚仔，係整齊乾淨，起碼望落舒服

就算你個樣同佢差唔多，都可以執

米五以下

你太睇得起連登D毒撚既樣 好多除左整容得返30幾歲毒撚埋單

條眉，髮型，帶埋con,但他幾高，矮就無得救了

D女見你個樣咁撚9 我相信都冇興趣睇你個樣係咪整齊乾淨 係咪望落舒服

有關係咩 當佢米8 咪又係溝唔到女

條j 30cm

如果真係太差，都幫你唔到，不過都係唔討論極端情況，正如矮我唔會話你係米3，米7都係矮

我覺得起碼可以試下整靚自己，唔好放棄。

呢個唔知，要望下打造完係點。米8係好大優勢

米5就可以放棄執靚自己，米8唔好浪費

成日都見到巴打

咪就係因為 quit咗big4太得閒
日日返工上連登

咁靚仔溝夏榮睇睇

簡單總結
矮撚係唔係應該去絕育？

自己高度+20cm

錯！應該係咩長度

高過自己10cm左右
利申165絲

優條春勢咩 個樣9咪又係變柒勢

175-180

你要放棄就放棄喇

冇話咩高度 長度重要啲

177以上最好男朋友182

自己166 男友186 （理想185-190）

呢度好多高妹絲 好正好想識佢地同佢地結婚!

高過我，最好就我到佢膊頭近頸。
利申：162